今日【七月27日】各有關人士應該做到事情（寶光論政

1. 鄭月娥特首-- 應該立馬宣佈研究三件事的可行性研究：a. 應否成立獨立調查委員會， b. 特赦6月以來因為反送中示威 涉嫌犯法的市民和警員，c. 設立恩恤基金，撥款予6月以來因為反送中示威 而傷亡的人士。
2. 張建宗司長：找一個“魯仲連”式的人物【例如何韻詩，陸恭惠】做和事佬，磨平警民傷痕，修補裂痕，修復撕裂，促進警民合作。
3.建制派人士【尤其是吳秋北，李慧瓊，劉兆佳】設法讓所有相關人士與韓正先生會晤，共同商討解決當前困局。
4. 第四權/傳媒，持平地每天每天訪問建制派人士，促使他們表態支持市民，邀請他們提出解決問題的方法，以及說說他們對選舉失利的擔憂。
5. 今天到元朗的市民，一定要守法，和平。如果喊口號，我提議包括：“要求見韓正先生”【必須全部七個字｛要 求 見 韓 正 先 生｝都喊出來】